各位手足聽日機場見

抗爭仲未完，聽日機場見

1

2

機場見

3

4

5

6

我係懦夫 上唔到前線，但我會繼續抗爭

加油

幫你推喇
9月1 機場見

我地更加唔可以放棄

9月1機場見

Push

push

唔好 set RB，更加唔好縱火